幫手sub+cls rubberband youtube

難得仲肯講人話嘅藝人,無理由得幾萬view同sub掛
歌仲要咁好聽,幫下手啦

IG 3萬followers都冇，冇天理

sub左兼cls

ph